有冇人發完夢之後皮膚差左好多？

唔知係因為食TG定長期帶豬咀口罩搞到啲汗谷住晒
呢四個月病左兩次
八月果陣發燒 跟住手足口病
之後最近發冷 跟住成身生晒啲紅色嘅粒粒
但明明我咁大個人之前都未試過有皮膚病
唔知係我心理作用定真係關事
有冇人都係咁

最明顯係成日肚痛 爛屎

P牌仔無力一推

多左好多黑頭

支氣管炎